消息：確診回升！本港今天(26/2)新增約20宗肺炎確診

消息：本港今天新增約20宗新冠病毒確診。

第六波

明明有中国科興疫苗，點解會咁

消息指，本港新增約20宗新型冠狀病毒確診個案。

原文網址：

屌你老母GYM ROOM 又要關門

利申：190cm肌肉型男，似吳尊

快d又禁晚市堂食就好

咁多人打咗又用安心出行

會唔會收緊返堂食

鄧兆尊定吳尊呀

股票回升就好

第N波

安德尊?

點解有疫苗都會咁樣？

第四波其實完左未？

仲係4.89 波緊

其實堂食先係咁多場所最大風險

啲廢老食完又唔撚帶返口罩先講野

K11 MUSEA果到都起碼佔本地case差唔多一半

K11 好似大爆發

安德尊都有型過你呀，醒吓啦

今日先開始打

還返wfh比我

打針都冇咁快

其實10-20差唔多啦

收緊堂食就夠啦，其他照舊

有安心出行都咁

第五波

全日禁堂食7日啦
今次係堂食撚爆感染

第777波

直接打病毒入血咪快囉

渣ga理撚得你，照出街玩

又話有安心出行冇事嘅

升快d啦屌

好人好姐邊會中
一早話咗香港人係垃圾

又爆升
明明冇哂反對派又有黑心出行
點解仲會升架

過完年返完屋企播毒

想科技股升返？ 黑心啲講一句，等病毒變種先有希望

完咗啦 再嚟就5波

隻廢毒有咩好驚

大

有安心出行驚閪咩

個利申多餘

明明有安心出行，點解會咁

睇黎都係每日10幾20宗，唔會斷尾，正苦咪唔取消限聚令直至永遠。

正確態度
關我撚事

受外國疫苗影響

病毒一日未從地球消失，政府都會繼續玩抗疫

wfh

放得咁急

真理 :

因為使用 「安心仆行」及登記「注射豬隻防疫針」反應未如理想
所以確診個案又要回升了

因為過年啲人周圍去

消息指，本港新增約20宗新型肺炎確診個案。

本港昨日新增13宗個案，截至昨日累計10926宗確診。

k11 間野好似冇被強制休息

第六波go go go

20宗驚西咩，返工返學，Gogogo bombombom

永續武肺

wfh未？

咪撚戇鳩啦...亂撚咁抽水

政府 又WIN

原來疫情大爆發！唔怪得股災喇！

咁就可以大條道理強制裝安心出行....

第七十二波到了

咁多人未打

就係見無人打先檢疫多d來嚇下你，嚇到你肯打為止

在美國上市之科興(SVA)停牌已成一年，或復牌後疫苗先可發揮最勁之威力！

無人話打左唔會中, 只係少一半人會中

咪就係為咗提你快啲幫国家散貨

個利申關我撚事？

爆條毛咩 跟本為左安心條路 唔會比佢爆

好嚴重呀！幾時再封啲戲院酒樓

全部都有可能中，只係50％唔會變重症

恐懼撚全面進場

正

快啲再wfh

777：唔反彈，國產嘢點去貨呀

返完鄉下過新年
免撿返嚟

又話安心出行？

吳尊而家變到成個大陸佬咁都好意思話自己似

唔好再再關gym啦就快肥過部電單車

又爆
陣間落街場打波先

小妹中意

點解安心出行冇響既

so?

咁都叫回升？

五天返office想死

明明已經唔返工、唔去街、裝安心出行、打疫苗
點解會咁

Push

個安心出殯有咩撚用

新年群組

之前好多大廈冇確診都要封區檢測，點解k11 musea唔使?

安心確診

Deal好左唔會搞商場

仲有安心出殯

打針得啦

同病毒deal?

k11 musea 上面係咪仲有酒店

又關正呀

又安心出行又封區又檢測又打疫苗，最後咪又係搵人放番毒入黎香港。

跟住又話香港人不合作所以攪到疫情又嚴重番。

唔好以為乖乖地裝咗安心出行就無事呀，佢遲啲放番啲病毒入黎，又大條道理懶有Point咁收緊法例...............

周圍都可以食野，除咗食店。
周圍都可以做Gym，除咗Gym房。
周圍都可以睇戲，除咗戲院。
周圍都可以做美容，除咗美容院。
周圍都可以打波，除咗球場。
周圍都可以跑步，除咗運動場。
周圍都可以飲酒，除咗酒吧。
周圍都可以上堂，除咗學校。
周圍都可以打機，除咗機舖。
周圍都可以開P，除咗Party Room。
周圍都可以封，除咗封關。
周圍都可以睇書，除咗圖書館。
周圍都可以打麻雀，除咗麻雀館。
周圍都可以唱歌，除咗K房。

諗到再加。

記住呢個係全香港人既春袋，港共一定會渣住有排玩，佢係唔會咁易放過香港人既。

所以裝唔裝安心出行，用你自己個腦諗清楚。

明明無曬反對派都咁

粒lin有無吳尊嗰粒咁細先？

話時話，我老母真心覺得安德尊靚仔

咁都比你發現咗添

升高D咪可以迫人打科興囉

疫情回升 今天新增24宗確診包括18宗本地感染

可以keep住咁十幾廿人一日
根本就係定點投放

疫症回升股市咪回升囉

咁佢覺得你靚仔嗎？

搞錯啊明明已經用晒安心出行都仲有事嘅

安心上路

#ALERT 本港新增24宗新冠病毒確診，1宗源頭不明，K11 Musea食肆名潮食館群組，累計30人確診及初步確診 (2/26/16:42)

有道理

香港政府真犀利, 之前同病毒deal好左6點唔出黎, 依家就deal好左唔搞商場

相信祖國

四甲乙丙丁波過咗

四茂波未過

又強檢 又安心出含 又疫苗 都繼續爆
唔駛問 政府D 撚樣又話市民唔L 自律

永續武漢肺炎

屌 得果一宗源頭不明 驚咩呀 一定唔會再爆過